屌你老味，apps廣告成日陰9人

個彈出X掣 成日左上跳右上

咁想人禁錯，正仆街黎

叫左你咪睇咁多咸片

乜avgle有app 啦咩

Openrice 可以話係表表者

Kmb 已經係, 賤到仆街

呢個超麻煩

仲要等一陣先彈

Adblock 都block 唔到